# Mi primera App en vue native

En esta ocación se presenta una aplicación sencilla, principalmente se muestra la maquetación css y el uso de los componentes mas usados. 

## Redes sociales

- [ ] [Canal de youtube ](https://www.youtube.com/tecnoprofe)
- [ ] [Facebook ](https://www.facebook.com/zambranachaconjaime/)

***
